{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/wa-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "WA호텔"
    },
    "text": "釜山に位置するWAホテルは光復洞に位置し、南浦駅7番出口から徒歩2分の距離に位置しています。 当ホテルは構内駐車場と無料Wi-Fiを提供しており、客室には薄型テレビと専用バスルームが備わっています。 スパ浴槽やサウナがあるスーペリアルームもあります。 当宿は24時間フロントデスクを運営しており、南浦洞とチャガルチ市場からも近い距離に位置しております。 金海国際空港までの距離は約11kmで、釜山中心部からは約7kmの距離にあります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "WAホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "WAホテルは光復洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "WAホテルはどの駅から徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "WAホテルは南浦駅7番出口から徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "WAホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "WAホテルは構内駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "WAホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "WAホテルの客室には薄型テレビと専用バスルームが備わっています。"
        },
        {
            "question": "WAホテルにはスパ浴槽やサウナのあるスーペリアルームがありますか？",
            "answer": "はい、WAホテルにはスパ浴槽やサウナのあるスーペリアルームもあります。"
        },
        {
            "question": "WAホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "WAホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "WAホテルは24時間フロントデスクを運営していますか？",
            "answer": "はい、WAホテルは24時間フロントデスクを運営しています。"
        },
        {
            "question": "WAホテルはどの観光スポットに近いですか？",
            "answer": "WAホテルは南浦洞とチャガルチ市場からも近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "WAホテルから金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "WAホテルから金海国際空港までの距離は約11kmです。"
        },
        {
            "question": "WAホテルは釜山中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "WAホテルは釜山中心部から約7kmの距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 407
    }
}